可唔可以balance 到正皮同負皮

冇人理我咪得

1分鐘都捱唔到

洗唔洗咁快負評我

死矮仔做咩唔幫我

On9 你認錯人？

死豆丁屌你老母

訓啦

我有份負評

有冇人可以比一個正評我

冇人比我我自己比自己

勁慘

約定你啦！ 一點鐘！

邊個比左正評我

條友on9

如果一分鐘有二十五個負評 樓主請我食

擺粒膠係到做咩

丁巴打